其實林奠個仔係咪仲喺德國 定喺北京

關你撚事咩128維園見！

1/100

2/100

3/100

4/100

5/100

6/100

7

8/100

Okay比你呃左入嚟
Tui

9/100

[有片] 阿媽佢傻撚左，香港有冇得安樂死?定送入青山好?

其實我認真好奇
好似冇曬消息咁

10/100

11/100

12/100

淨係知個春袋響北京

鄭司長都咁嘅款
林仔應該都好愛國架啦

咁個人可能已經屍都棄埋

就係見鄭司長俾人送中
所以諗緊林奠個仔會唔會

13/100

14/100

15/100

16/100

17/100

18/100

19/100

20/100

比習總屌緊

Push c u tmr

但林鄭無春袋架wo

推

對上一次新聞係離職小米，去德國讀書
印象中係幾個月前既新聞

你覺得黨會比佢地走？

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

屌下你

You winpls push

都唔明點解係咁要開post 推

集中推一個咪夠囉

使唔使開100個

Push

林鄭會care個仔？no I don't think so.

推呀

咁撚多標題黨

行動post

想比like比唔到 唯有聽日見

12.8

3月林奠知道中共逼佢推送中法，佢已經知道喇嘢，唔想個仔比中共做人質，所以即時叫佢個仔唔好喺小米做，即刻申請去德國讀書

佢個仔有

係其實死左未

其實我都想知佢去咗邊

你唔明係正常架

tui

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

標題黨 拉